一人N個反擊巴士頂住椅背既hihi

坐緊機場巴 好唔舒服呀

除左剪人頭髮仲有咩好提議

清你係咪170都無？

米6絲

你比人頂點剪人頭髮？

華生

秒

坐去佢後面頂返佢，如果佢又走佢你後面頂你，你又再走到佢後面，直到你坐到最後，咁佢就冇得再頂你

咁佢坐前一個呢？

直接另轉身屌鳩佢啦 仲有咩招姐